[蘇蛇考牌戰 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[453]

推爆都未踢啦

69ok?

有人搶1001

紫青爸因為無email開acc
不過有追post

咁都知

不了, 你太臭

果個hins 黎
果時做過fox sport freelance

唔知佢兩位女女點呢

我記得佢話帶個女去食雪榚 之後個女出賣佢

佢兩個女應該讀小學啦

一拳一件

Neymar: “I’m very happy to be taking on Manchester United. The coach has changed and it will be a different playing style. They’re in the process of changing things up but we know the quality they have.”

“I was happy. They will be two great matches between two great sides. We know the quality that Manchester United have and we know that their players have a winning mentality.” #mufc

Bot狗重出江湖

一拳一件發泡膠板???

Fuck off

大個下年中學啦

hins因為 之後就失蹤左

因為我識佢真人

我愛摩連奴

企開啲啦屌你老母

希望呢個PO 集中講番So Sir
其他D 咩普巴, 樸格巴, 博格巴 等場波踢左再講

屌 突然間覺得老左好多

咁賣唔賣普巴好?

我記得果時佢識左個新女
仲話對佢 同佢仔仔 （好似） 都唔錯

不過有傳果時係比特西既信眾啫走左

係班馬線俾車撞

你比個ac 佢啦

４２３１
。。福
馬....馬...LIN
....普....靴
梳...拜...屎...碌
.....DDG

一拳一件 d 迷摩

黑木都唔見人喇

係咪會然拉車福特？

定係中LIN 右馬達 好呢
比碌沖上黎傳中

why not 拜+白Lin

Oystein Neerland: “For us, he (Solskjaer) is an offensive coach who plays entertaining football and he sees winning 4-2 as being better than 1-0. He’s very good at building teams, working within a structure to develop home grown players and giving them confidence to play.” #MUFC

Oystein Neerland係莫迪嘅managing director

咁你發喇，搵律師告到佢甩褲拎返筆

E家黎講屎>白Lin

當年我地開解佢

係轉教練既時間佢都係唔好上黎好d 比人抽到乾

死老野

莫迪真係夠好人

黑木撚屌 你係apple 區搵佢啦

屌 你唔撚係既

閉路電視

迷摩應得

又唔撞到佢殘廢 個司機真係好人

我4312
馬 福
Mata
妹 hehe Fred
梳 拜 白Lin 大佬
DDG

佢係唔係過左新加坡

我記得果時佢 星加坡 香港兩邊走 之後話諗住去果邊發展 唔知呢

可能人地宜家有幸福美滿生活呢

大家都係曼迷 做咩咁黑心

俾拉舒福特撞好正常姐
呢到個個都俾佢撞過

前面4個淫亂走位，普巴參與少啲防務仲好
如果踢到都幾好

唔覺得佢係wo 只係一件迷摩既油艇仔

即係咁？

招唔招到魂

應該好撚難啦

其實佢重想扮曼迷扮到幾時

係曼區會搵佢既都10年8年

身價最高領隊

車加埋31m, 多曼5m
車win

撚頭木點解會續摩

似有人格分裂

好撚老

I used to sit on the row of seats directly above the dug out, directly behind SAF, I could touch him on the shoulder.

I was only separated by the thin dugout wall, I could hear what Rene, SAF and Phelan were saying clearly, they sat in front of me in that order.

Rene did ALL the coaching and shouting at the players.

SAF didn’t do much unless things were going badly.

Phelan was just a skivvy and was talked to by SAF like he was a piece of shit.

I remember once in SAFs last season we were playing West Brom at home and Fergie was shouting at Phelan to tell the players to go six across the back. Phelan went down to the touchline and started passing the message on, but the players ignored him. Fergie got out of his seat and ran down to the touchline, blasted Phelan then started shouting at Valencia, to get the message across.

Another interesting thing that I noticed when I was practically in the dug out ,was the substitutions were pre arranged. Giggsy would get his tracksuit off bang on 70 mins, without anybody saying a word to him. I found it funny that if a sub scored or changed the game drastically. In the after match interview, the interviewer might mention the “ great tactical substitution “ and SAF would take credit for it, when I knew it was pre arranged.

I remember Fergie saying on TV once, that the reason OLE was a great impact substitute was because when he was sat on the bench, he was analysing the game and knew what he had to do and where he needed to be. Fergie said he had “ a great understanding of the game “.

I reckon SAF has had a big say in the Mourinho departure and Ole arrival.

Whilst I’m on the subject of the dug out, I remember De Gea come out flapping at a cross and Fergie blasted the goal keeping coach Eric Steele, saying “ what the f**CKING Hell is that useless C**T doing. I swear on my kids lives, that’s what he said.

From RedCafe

佢好笑在扮到好認真去討論
更加好笑既係跟住會有人support 佢

笑撚左都唔可惜

死

Ed Woodward has met with Paul Mitchell to discuss Manchester United’s director of football role, in a move which could reunite him with Mauricio Pochettino. Story @iPaperSport:

仲寸9摩佬😂1:0

真係肥普

由佢自high啦

Red Cafe篇嘢好長費事quote
Rene係梅倫斯甸?
Phelan都幾慘

Yes 梅倫史甸

Dele Alli, Sadio Mane, Son Heung-min, Toby Alderweireld, Kieran Trippier. They are some of the Premier League’s and world football’s most well-known names now, but they weren’t before Paul Mitchell brought them to the attention of the clubs where he has led recruitment departments.

Read more at:

宜家paul mitchell喺邊間球會?

j左

RB

拗柴，警察話要去急症室先落到charge，架車不顧而去

好好笑？

買白頭仔同雲拿
加隻閘就搞掂啦

朗隊真曼

有冇人可以改做lkk

妹迪

返黎啦

屌你shaw

車牌?

Shaw 個張好似未official 炒

UV12XX，tesla白色

咁同之前有咩分別

咁係拉車了

有進攻既戰術

車牌都無記到 上d fb 車區幫手搵片啦

唔好J住 一陣蘇蛇繼續matic lkk左羊右華

woodward躝

成班球員ig/fb都無提摩佬

最估唔到拜利會講多謝

迷摩垃圾聽下啦

高山好野黎架

原來腳趾腫晒

佢講D POINT係值得深思

57分鐘 雲爺爺暗黑兵法

原來mike Phelan 本身都係阿蛇啲弟子
踢過我曼

Daddy

朗隊真曼 成日po 曼d 野

驗傷未

聽完咪覺得木仔好躝

當年椰子請佢走先知道佢踢過曼

屌我咁就過左10年人生喇
真係唔講唔覺

tesla都要成球野
驗下冇壞

Wood仔肯傾dof
咁唔好躝住啦

車牌UV 好新喎

截肢未

solskjaer 得5000萬買人？
可以買到咩

中堅清鐘斯 ROJO啦屌

回購depay已經足夠

Jones幾百萬都唔知收唔收到，又長傷又輕出

簽番d約, 完

可以專心搵錢嘅木仔嘅搵錢能力可以有幾恐怖

個肥仔除左反何蛇反得低質之外，反摩都幾理性

教半季咋嘛都係

反正無右翼，不如比返華西打翼，大佬打閘
華西就算唔突破，佢Overlap傳球同走位意識都有，好過比LKK撚住個波比佢都傳唔到
山狗打中鋒

咁不如升個青訓上黎博下好過

牙Chong
其實Lin唔佔中都可以，但佢佔左幾年真係好失望

迪比回家未?

證明黑人憎囉

我覺得作為球員，唔講Thank You講句Good Luck都無妨

頭季半都有教過下野，都叫曾經係一線領隊，又曾經信任過你
就算無咩感覺，公關講句都無壞
好似拜利咁其實幾夠大體

寫喺ig有咩用 daddy都自己deactivate 左個account

咁不如華西打閘大佬打翼

又得姐
Dalot失位都幾明顯，華西始終有D 經驗

回購迪比J仔
收返文西
升綠木

迪比
馬仔 J仔 福
普巴 文西
梳 拜利 白lin 大佬
ddg

前面4個淫亂走位+普巴後上+文西絞肉機+兩閘瘋狂overlap

玩緊fifa ?

講得好！

我係蘇斯克查本人

我專登講文西引你上水

Hi失業狗

我屌你牙

呢位手足冇性架

絞肉機牙

又推左一個post

追post見到講紫青巴先知佢冇過嚟
原來咁耐以前

冇撈銀行？

快啲簽咗director先啦

告撚到車主仆街啦不顧而去好大罪
Tesla真係呢幾年最多唔識車又唔識揸車既人買
成球野 講豪華話唔夠benz 講靚外型輸比大把同級車系 講操控輸寶馬n條街 造工唔冇得同歐洲車鬥 最重要係成球野買架完全冇聲既車幾反智 其他車廠成球野既車單係tune死氣喉聲已經花左好多心機 個個Tesla迷淨係J架車個mon好大

最新個架0-100 1秒幾

你信真係有人比成球去買tesla
根本係班窮撚加稅之前拿拿林走曬去出車宜家仲排緊隊收車

佢話要拎加利仔出嚟打

好

干地真係不了啦
三中堅

佢重話唔介意繼續笑9班迷摩

咩年代 仲J仔

J咗咁耐啲潛力出哂黎未

定係又被椰子tune壞

迪屁都話有啲實績去j 贊師傅真係不了

貪佢夠靚仔咩

可唔可以有個po 係 thanks mouriho ，話晒都拎過杯仔吖
利申 反摩

David De Gea is close to committing his future to United in a deal worth £350,000 per week. #mufc [ESPN]

炎陽高照 練兵完畢

晒左馬福靴幾年青春 不了

即刻續

j仔算啦，西甲都麻麻，同埋佢應該唔鐘manu

Ok if you 1001

用緊個PAD重係曼聯, 咪撚9UP喇

你係曼迷 ？

扒烏冬 • 41s
完全封鎖
自己反省下錯咩

Manu?
你條撚樣就Manu

咪就係

如果真，係曼聯仲迷緊摩果班會點

反尻ddg

佢就真係唔鍾意曼果個喇

J仔今年打成點唔評論, 今年傷完打得幾場入左一球
不過話係唔鍾意曼就好撚ON9囉

加利佬呢啲喺對猁之前仲迷緊摩，係輸咗之後收到風先改口風
然後同啲反曼一樣咁捉住pogba ig單嘢嚟屌

manu你老

好波呀manu
介唔介死返自己狗竇？

好似呢五年來第一次有人叫木狗躝
所以今次炒得咁快 唔係應該真係頂到季尾

係真就好

同山睇齊

加利佬唔算迷摩啦，佢屌木仔啫

山狗做義工踢波架喎

你條柒頭 睇下自己犯咗乜撚曼迷大忌先啦

00後？

依家好想快啲到星期六開波 好撚心急

for 唔知道既巴打 就到聖誕就一人少句啦

我欣賞你

柴哥一黎就打返舊東家

依次撐你

係真曼既就算決定要走都一定同隊會續左約先

manu manu man你老母呀

英超賽會簡寫都唔敢寫Manu呀

炒摩即刻續約

Ronaldo on United‘s 7-1 win vs Roma: ”When it was 6-0, they asked me to stop, an opponent begged me to stop dribbling. Others threatened to hurt me. Roma? There is no player with whom I would exchange a shirt.“ #MUFC

牙朗

原來列斯聯宜家排緊榜首
隨時附加賽都唔洗打直升上英超

但係股票code 係 manu

咁耐啦都仲記得

Alan Smith

掃把腳逗入

真係呀SIR害左佢

[Thank you José Mourinho 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[411]

如果摩9仲係到，我會想睇列斯聯都屌打佢

迷摩

想當年對列斯聯真係好似打吡咁
堅尼同夏蘭特

Respect

呢個過癮啲

摩9對打吡列斯聯少少地比佢射35腳

big boss咁樣

個個都開心晒，朋友隊又開始

摩狗頹到生意失敗咁😂😂😂

做乜鳩退group, 想直接屌你都唔得

一招同我達呢

因為一早知你想屌我囉

見你迷羊 放過你唔狙擊你

你屌過我, 比我屌番打個和姐

This

On9 我1你0
屌你咪正常囉

【體育】皇家馬德里名宿米積杜域認為摩連奴回歸皇家馬德里是存在可能性，因為會長佩雷斯喜歡摩連奴。

前皇家馬德里射手，並曾擔任皇家馬德里體育總監的米積杜域，認為如果皇馬會長佩雷斯再委任摩連奴掌帥，他絲毫不會感到意外。「我不知道百分比機會是多少，但存在可能性，很大的可能性。」

摩連奴曾執教皇家馬德里3年，到2013年離任，他為皇馬贏過西甲冠軍，卻未能率銀河鑑隊成功染指歐聯。「我為何要那樣說？因為費蘭天奴（佩雷斯）喜歡摩連奴，而我認為每一次易帥，佩雷斯都會與摩連奴接觸。拭目以待，那存在很大的可能性。」米積杜域續說。

人地已經plan好去教蝗
點會生意失敗

你唔入番黎信唔信我貼你相

我最憎佢啲man management
佢點對豬仔，大米，P仔
全部都好撚濕鳩

咪呀...毒撚你都蝦 無性架你

除左爆炸 lkk 羊 馬迪
個個都比佢撚化啦

摩佬曾用傳奇激勵普巴 普巴:他有界世杯嗎

呢樣真
寧願好似阿sir咁，一係直接掃走，一係打鳩你
都好過把口就讚，實際行動就雪鳩你

佢算唔迷摩？？？ 咪玩啦師兄

仲有兩日就可以睇蘇蛇考牌

摩佬點衰都好，都曾經係我哋嘅領隊
希望比返啲對前領隊嘅Respect

一係鏡報 一係太陽

宜家成班領隊都吹噓返佢都唔知做乜

打落水狗好過啦

All of Jose Mourinho's staff have left Manchester United with the exception of goalkeeping coach Emilio Alvarez.

因為西班牙幫

佢宜家點差都好都係近年嘅頂級領隊之一
十年風水輪流轉，話唔定呢次就係曼聯同佢嘅轉捩點

係咪之前馬達入波之後馬達走埋去同佢慶祝果個?

Respect 佢老母咩 邊撚度值得尊重？

好似DDG係馬體會已經跟佢

咪玩啦曼迷
摩佬一直想賣走小豬減低隊波既人工支出同等佢有返多d錢去買人。反而係小豬自己想咬住份肥約到完約先走。

小豬踢咗兩年，連明叔資格都未必有，佢跌Watt掃走佢唔明有乜問題

希望蘇b 打442

屌 普巴同卡神打交單野係咪堅？

1月轉會窗買真係會買邊個賣邊個呢？

仲有3日

Quote?

人地forward比我
我唔知來源
MICHAEL CARRICK AND PAUL POGBA FIGHT DIRTY IN TRAINING GROUND… OVER POGBA’S REACTION TO MOURINHO SACK

跌WATT?
有冇睇波
摩佬一黎就無啦啦踢佢落預備組
堂堂世界盃冠軍功臣乜撚都冇做過比你咁樣撚狗?
然後開季冇耐有傷兵召番佢上黎一隊踢聯賽盃就間接助攻比伊巴入波
DADDY仲話聖誕快車期間佢好重要結果都係撚鳩佢等到足總盃先有得踢
個場仲要1助攻1入波
對個差唔多雪足咁耐既球員黎講上親場都有貨交咁都叫跌WATT
只可以講個陣絕對夠料有得留低輪換
但摩狗咁樣玩鳩佢所以由個陣已經好撚憎佢想佢快撚啲死

DDG喺馬體會個陣嘅恩師黎。叫佢黎做龍門教練其中一個目的係要佢幫手留DDG。

16年歐國盃之前 一路話傷 V92由得佢去睇網球 點知一到歐國盃就好返
加埋前朝V92親信 唔清就奇 係個清法核特啫 清人Locker

搵個拎20萬磅週薪既31歲球員黎做輪換。隊波俾人當水魚咁劏真係唔係無道理。

咁你點睇山狗全隊最高人工簽番黎然後今季有時冇傷但後備都冇
同埋簽完番黎成隊波下半季走晒樣

由鬧普巴已經吹到隻揪
幾時拎埋枝鐵棍出黎

點睇摩佬50萬磅週薪 簽個29就30歲既人返黎 輪換
點睇摩佬20萬磅週薪 簽個垃圾返黎場場正選

就咁睇之下20萬磅週薪 仲有料既球員做輪換 其實唔差

咁大獲

一睇就知假啦
要打交一早打左摩佬啦
點會走去打卡膠

我收到既消息係卡神同普巴拎刀互片

卡域克呢啲冷靜老波骨點會打交

近排太多pogba既負面news
佢真係要爭氣

養唔熟

質疑蘇斯克查 曼聯球員更想佢接任
2018/12/20 20:00

（互聯網）

1/2
曼聯決定委任前球員蘇斯克查做看守領隊至季尾，對唔少曼迷嚟講，都覺得係個合適安排，因為佢係紅魔英超黃金時代嘅一員，熟知球會傳統，有望將魔性再一次注入球隊。但據英媒報道，對唔少曼聯球員嚟講蘇斯克查係零聲望，質疑佢有咩資格帶曼聯，反而希望球會搵卡域克帶隊。

蘇斯克查唔同傑斯、碧咸甚至加利仔，係曼聯橫掃英超嘅主力成員，現時曼聯球員普遍年輕，對蘇斯克查尊敬度有限，而佢早前帶到卡迪夫城降班，更令球員對佢毫無信心。相較起來卡域克就唔同，佢近12年都喺曼聯度過，同球員關係良好，個個當佢老大哥，所以更想球會信任卡域克。

最近好多風向

而家摩狗走左真係冇藉口
先唔理d news係真定假，佢唔再踢好d只會比人更多野講
已經有一班等住恥笑既，仲有已經有唔少曼迷都要佢out話佢bigger than the manager

d media又搞屎棍
但如果班仆街仲係渣流攤既真係去死啦

31歲有番咁上下資歷既球員留低做輪換都有問題
隊波俾人話無大佬壓場真係唔係無道理

唔好意思，由一開始我已經唔想山齊士黎，亦都有屌過出50萬磅週薪簽佢會破壞球隊工資架構。
如果31歲拎20萬磅週薪嘅球員做輪換都可以講唔差。我諗唔到曼聯要搵幾多錢先可以養得起成隊波。

個陣仲有朗尼同卡域克係度，幾時輪到小豬出黎做大佬啊。

世界杯冠軍功臣之一無資格做大佬

D撚樣反摩反到傻撚左 而家連小豬要留都拎埋出黎講 佢d速率仲點踢英超啊 睇下佢去到美職係點先啦
只怪早幾年搵唔到佢黎

比摩狗清左小豬啲人工喇
佢咪又係晒錢入埋啲高價水貨
睇下lkk fred
咁我不如留件人工高小小但至少係有級數同經驗既幫下班細唔好
仲要係咁耐冇踢上到場都仲有貨交

原來黎左１年就有資格做球隊大佬。

更衣室大佬原來計獎盃含金量

成日見到話留個有經驗既幫下班細好都覺得好撚on9
老人院咩而家
Lkk fred點都好過留小豬掛
而家重建隊波仲留d跌哂既老鬼做咩

Sir Alex: stand by your new manager!
我唔迷任何領隊 我淨係迷呢間球會
只要一日未炒 我都會支持每個領隊同球員
但無人大得過呢個球會
幾好波幾有料係度搞事都要躝
而家狗咬狗都無意思
希望so sir可以團結番隊波同踢番進攻足球先啦

睇到呢句已經知你on9
剩係講當年有vidic, rio 帶住既伊膠、宗師、細緊同無左佢兩個lead 住既表現已經係一個好好既例子
大佬級係咁撚唔重要既 摩狗暑假洗撚追後防大佬追到成知怨婦咁咩
rvp 第二年都做過隊長啦 講乜鳩預豬來得一兩年就無料做大佬真係笑撚死人

其實小豬人工高關摩一季咩事
佢收30萬都好, 預備組咪一樣要收
季中又無買人
咁佢季尾先清佢明明可以慢慢黎, 但急進想表達D咩?
出親黎都有表現, 仲要最後一場仲要打倒掛入埋
CARRICK 老需要輪換, POGBA第一季又唔係特別穩定, FELLAINI更加唔係正選料
留個小豬係度輪換有咩問題

Solskjaer: “It’s about man management, getting the best out of everyone. I had the best teacher (Sir Alex). Loads of my management revolves around what I learned from him.He’s been the biggest influence.” #mufc

宜家係領隊帶頭搞事，咁叫佢躝咪啱

我覺得大佬唔止係講年資 更重要嘅 係好似fm 嘅leadership
肥西個陣年資最耐 但唔覺得佢有乜leadership

Solskjaer on United DNA: The first thing I noticed was that it’s a family club. & then I noticed the winning mentality. Attacking football, giving youth a chance and winning. Biggest club in the world, best supporters and players in the world. #mufc

小豬踢v92嗰隻鳩猜就得，喺摩佬嗰隻防反戰術之下根本冇小豬發揮嘅地方，做防中work-rate 又低，踢普巴個位創造力又唔夠，就算做後備，我都放爆炸，hehe好過放佢啦

v92時期，小豬都唔係必然正選。不過你地啱啊，拎住世界杯獎牌就可以有資格大佬。如果史高斯，傑斯呢d係度都要行埋一邊叫小豬做大佬。

依家咩年代
30頭既中場都叫老人院
明明出親場都有表現又話佢跌晒
有表現幫到隊波理撚得佢人工幾錢啦
你90M買LKK番黎晒撚左幾多機會波都控唔撚到就得
留件人工高少少但幫到隊波既就唔得

其實簽小豬返黎
就係同卡膠輪流 以老帶新
效果唔錯 但季尾傷左JA

而且個陣黎曼踢既上半季 都好多人講佢係卡膠既強化版
只係摩佬黎到 用返卡膠唔用佢 仲記得試過7日卡膠踢足3場

摩佬清小豬 完全唔關佢仲有冇料事,純粹係因為人工高 又唔係佢買既而清
但係做得太樣衰啦,完全無必要咁做,不過亦都證明左,你咁對一個球員,係唔會有民心,次次教隊波都要捉鬼,完完全全係佢D仆街手法搞到咁
所以我唔會同情摩佬

其實一開始都係講緊佢對球員D處理手法好閪
只不過有人沖出黎話佢跌晒watt但明明雪咁耐上場都有表現

依家非黑即白都咁
小豬唔打正選 = 要清locker 打預備組
呢d 球迷去跟住摩連奴轉會la

你個迷摩好心啦
費sir 睇住利物浦果擰哂頭, 你係尊敬費sir就咪因為一句說話去binc
你估炒v92 moyes 摩佬無問過費sir 意見?

今日個eric 先講完, 支持係有基本條件, 無條件垃圾都支持果d 叫愚忠
當領隊破壞>>建設已經唔值得支持

有傳會買杜格拉斯哥斯達

我唔係Bin費Sir
係Bin你班鍾意玩標籤嘅曼迷

我個觀點同佢一模一樣
一日未炒一日都要撐個領隊
佢就係心水清Legend 我就係迷摩

幾好 解決右路進攻
不過28 玩2年又要買人
買得應該有人走 前場人滿晒
一係MATA 一係LIN

高層, 球員, 曼迷, 本土曼迷都唔滿意摩連奴
你係咪要bin哂全世界?

即係只要唔炒
教到降班都要迷?

終於可以打埋右

其實普巴比個啲倒西波好好控

閱讀障礙？
外國球迷有無屌d「一日未炒都會撐摩佬因為佢始終係曼聯領隊嘅人」(包括費Sir)呀？
我係Bin玩分化要分迷摩反摩迷馬反馬嘅on9球迷呀

個迷摩仲未明
當時moyes 唔出名, 費sir 都想鼓勵下fans 幫moyes 打定個底
當要炒moyes 甚至v92, 唔通費sir 同高層無爭扎期咩
唔通費SIR 炒moyes 果1秒先叫放棄佢咩
咩都有個過程, 只有迷摩非黑即白, 曲解意思

抵啦迷摩狗比車撞

咁夜

ching專撞啲迷摩狗

我唔會阻止人反 亦唔會屌鳩人迷
我個重點係 標籤邊個迷邊個反根本就多餘
你睇吓人哋軌區猁區妓區邊有依d無聊狗咬狗

全世界一定大把球迷屌9 D仲迷摩既人啦
點解你會覺得香港先有?
定係因為見唔到 所以無

其實你唔上香港論壇 唔上曼FB
你都可以認為全世界都係迷摩架喎
反正睇唔到就代表事實

大撚把啦
迷雲 反雲大把
早兩年高普 仲未入到前4 一樣有迷高普 反高普
你講軌?
去到依家仲有人撐緊干地 就算上季炒唔炒干地都大把人嘈
唔同你講埋當年 摩佬帶到16位都仲有幾個迷摩

真係唔睇就以為無
好撚勁

軌區猁區妓區點會無呀智障
迷雲反雲嘈左幾年
車狗都最尾兩季都大把迷摩反摩之爭
利狗羅渣士更加唔洗講迷親都比人屌

迷都有個限度, 迷普同迷盧個境界已經好唔同
迷摩更加不可理喻
全世界都圍住你轉好無

睇清楚上面一開始講咩先啦

摩佬處理小豬處理得唔好係事實 .... 但係小豬自己瀨死唔走想食肥約都係事實

簽晒合約都叫瀨死唔走
咁簽黎做咩?
以後唔洗簽合約 叫你黎就黎 走就走好無?
喂 你唔好再上連登啦
你仲上黎算唔算瀨死唔走?

你知唔知咩叫合約
你去見contract工簽2年
做左半年間公司又唔想要你
係咪可以屌鳩你賴死唔走

照佢邏輯摩佬條仆街都係瀨死唔走
為左博炒呃多D解約金

拎住世界盃金牌 + 拎住20萬磅週薪 + 個新領隊同你講球隊無你個位，叫你自己搵埋球會走 + 球員自己直頭唔介意自己無正選位 + 又唔介意同預備組跟操。呢個球員最有合約精神啦。

不過唔緊要啦，講幾多都無用，依家只要唔係反摩既話就一定係迷摩黎。

拎住歐霸杯冠軍 + 1450萬年薪 + 個8成球迷叫佢帶埋LKK走 + 球員自己直頭唔聽佢9UP + 管理層唔聽佢買水貨。呢個教練最有合約精神啦。

算啦，果D 小學生工都未返過
瀨死唔走，真係笑左

我無話過摩佬唔駛走喎。明架啦，要反摩先係真正曼迷啊嗎。

0:42 咸爺

支持 就算篤眼篤鼻都好
一個post好快推爆

Depay ig

日日都狗咬狗 完啦好嘛

真 請返女啦

色字頭上一把刀

普巴串林8冇世界杯，
馬達有世界杯+r聯

俾車慢撞仆一仆，扭裂咗腳趾骨，仆一仆仲腦震盪，嘔咗成晚仲未嘔完

垃圾司機

世界杯歐國杯
歐聯歐霸足總杯聯賽杯
真大佬

如果巴咁難相處，下個都好難搞

不如下個po名叫“家和萬事興”算啦

狗咬狗係傳統黎

依單好大機會老吹出黎

我都覺
普巴係自大，就算係串林伯無世盃都應該係心入面講，唔會口講出嚟

要搶真獌光環，點捨得唔咬

死人UV12xx白色tesla

屌你老母
機會都無比個

普巴都幾慘，嚟緊踢得好定差都會俾人屌

踢得好，又比人話反骨
踢得差，又話hea踢

卡膠教佢都肯聽 入完鏝城仲點名多謝卡膠
唔見得佢會心高氣傲到講咁既野
而且無前文後理根本唔知摩佬個時點講
可能講得好撚仆街 報紙佬點會知 一味鳩吹

「踢得差係 = 摩佬當時雪得佢無錯」 下化 ？

無人咁講 但唔會好似呢度d人話寧願輸多幾場喇喇聲炒
自己場場睇 都好鞋頂

痴Q 線 唔尊敬老So 果d 唔該躝
有乜理由卡域克地位會高過老So
老So 係曼十年，我敢講無一個隊友會睇少佢

人都走左仲屈迷麾反麾，收聲啦好唔好，係咪冇其他野好講啦

其實好多既新聞都唔知真定假 有d新聞睇完笑下咪算囉

好似 咩野佢地有個whatsapp gp 一炒摩佬就慶祝 普巴係訓練場慶祝 唔知以為班報紙佬係球員添

迷摩爛番出去啦

人都走左啦，迷摩快撚d走啦

屌你老母啦 晨早講撚左要換 唔想隊波輸就叫迷摩既話你比狗屌啦

呢啲真係鳩UP, 當後備殺手個名流架, 剩係99年果一腳都夠殺啦
踢左咁多年, 之後教左幾年青年軍
講到一無是處咁

‘It’s not about the opposition.’
‘It’s about us.’
‘It’s about Man United.’
‘It’s about our players knowing what they can do.’
‘It’s we want to see them express themselves.’
‘So my main focus of course will be on us.’

如果班球員職業道德真係咁差 一早好似當年轟咁 hea踢排16名啦 洗幾場失波之後追和咩

佢地對卡神尊重就一定有 但我真係唔信班球員質疑ole

係質疑 都唔會未踢就咁快開聲講質疑啦

黑人係原罪

sob 幾識撈
一來到開晒聲話we have the best players
相比起摩狗話我地d 球員唔夠qualities...
鞭晒佢屍

聖誕節又有乜好怕喎

告鳩佢啦 正仆街teslun

而家啲球員唔係死屌爛屌就得
要錫住黎教佢先同你賣命

老實講 就係算呢d係門面話 只要唔係踩既 球員聽完條氣都順d呀

成日都開聲話隔離比我地人腳好 呢個唔係我想買 果個又係上手留底 我係球員聽完真係 你仆街死啦

斑馬線high到，抽埋一邊踩油逢逢聲走咗去

調返轉 你想你老闆/ team leader 當你fd咁共事 定下下屌呀？ 球員都係打份工 同你打份工一樣 都需要歸屬感

Lukaku will miss #mufc‘s next two games due to compassionate leave #mulive [mail]

Ok approved

記唔記到車牌

係撚曼迷咩d撚樣迷摩

老屎忽果套係咁架, 佢地話嚴師出高徒丫嘛
連香港啲奴工都唔work啦, 屌多兩句唔撚做

Miss到修番身先啦慢慢
到時仲有位比佢踢既話

無人叫你條傻尻企咁出
撞唔撚死你咪好彩

應該問中意比人公開屌定私底下先屌

記唔到，警察話會查吓邊架，除非好多tesla uv12字頭，cctv就難check因為附近應該無

終於有人識得要比時間肥渣抖下同減磅

唔陪你大聲反摩就咁講嘢

摩狗唔只戰術脫節
連管理球員都係
現代足球領隊/教練同球員已經唔再係上司下屬/阿sir同學生關係
睇下英超對手哥狗, 高普, 肥普都係同球員打成一片
就算屌都只會私底下屌唔會公開落球員面
咁樣班球員至會服你同肯為你賣命

摩佬真係好似60~70後果堆老屎忽剩係識食老本

其實以前的管理手法已經唔岩用
試吓唔比球員玩IG同打機，好多球員都唔會黎

On9 試下問當地曼會中意蘇b多定隊內球星多
蘇b幫曼係歐聯入波個時都未撚踢波啦班球員 仲話蘇b零聲望

一定唔會，本身佢去到斑馬線都無停但拖brake慢溜，我行過咗佢架車大半佢突然快咗一吓又停，我俾佢右鏡撞到㕷一聲仆咗，遲放咗吓brake踩返，架車就唔快嘅但原來鏡high一high到咁大力，然後佢抽左邊比油快走

其實唔一定玩兩年既 睇下拜仁咁咁多年左右路都係個兩位人士，但都仲係有返咁上下威力

訓左冇睇 想知左羊右華宜家幾多歲?

以前中學班主任同事係足球隊負責老師
成日都請成班6,7個校隊/學會成員食kfc飲starbucks(果陣岩岩有starbucks覺得好奢侈)
搞到全班都好聽班主任話

痴線啲迷摩顛到連小豬都踩
場場有得出都120%全場飛都話Work rate低

成堆人過緊佢都溜前緊，我係最尾嗰個，A柱可能遮到但㕷一聲加有個係仆係佢前面...............睇唔到唔知撞跌人第二下就俾油轆中我啦，點計都係Hit and run

我驚普巴又用世界杯扔佢

尋日仆完腳趾痛，本身想唔去醫院，好彩俾警察勸咗去，隔半個鐘腳趾由紅變腫原來裂咗，隔多陣不停想作嘔，嘔咗廿次都有就快胃都嘔晒出嚟

估唔到high吓咁傷

拎個歐聯扔返佢轉頭, 再大多6個英超

可能人夾人姐
伊巴果啲講到願意為摩佬而死
不過摩明顯同普巴呢班唔夾嫁啦
或者一早好似馬迪咁開返個ig同陪班後生玩下會有用嘅

最好笑係話賴死唔走
除左話個RE乜春ON9之外都唔知講咩好
小豬仲要話過除左曼聯唔會去其他歐洲球隊

伊巴算係上一代啦

最難受係家人朋友都怪我無記清楚車牌，嘭一聲撞完仆都仆唔切，望到一半算係咁啦

cls我永遠都記得
係雪櫃後備換出黎小豬個樣
係幾開心
成個奧脫福啲歡呼聲

摩佬咁對佢
俾著第二個一早走左啦

如果小豬早多幾年嚟

Solskjær on youth: “If you’re good enough you’re old enough. I really hope I can be apart of that tradition. There’s some great youngsters coming through.” #mulive [mutv]

痴撚線咁樣屌你仲當係朋友 ?

嗰一代人覺得呢啲無問題, 因為咁多年佢地都係咁
新嗰一代點可能咁教, 根本唔識與時並進

其實仲有作用
係摩佬死迫佢走

仲有朗隊被換走想比個隊長臂章小豬嗰陣
小豬推住個臂章衝埋去ddg 度俾佢戴 之後ddg 笑到賽後po ig 話類似proud to be catain
嗰陣ddg 唔知係岩岩續約定仲未肯續約
呢d 咪係上面巴打講嘅leadership, 正正係一個大佬/隊長級球員應該做既野

綠木、chong、天使仔

好想J綠木
個波底同射術係堅有d料到

同埋睇訓練
佢同隊友關係好好
好有大哥哥feel

屌你賴死唔走都講得出
佢出到去大把球會爭啦拜仁都叫佢返去
要掘金既使留係曼聯俾摩佬侮辱

佢應該同卡膠同一類feel

原來山狗同洛河對賭兩萬鎊 山狗話摩佬一定俾人炒

原來山齊士有朋友

【體育】曼聯領隊摩連奴被炒，竟然帶挈前鋒阿歷斯山齊士贏了馬高斯盧祖2萬英鎊。

英國《太陽報》獨家報道，曼聯前鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）在球員的WhatsApp群組透露，自己估中摩連奴肯定被炒，跟他對賭的是阿根廷中堅馬高斯盧祖，該訊息寫道：「早就告訴你！耐性最緊要，盧祖，你欠我2萬英鎊！」

曼聯高層一直不滿球員公開慶祝炒摩連奴，若他們知道周薪高達40萬英鎊的山齊士竟然私底下對賭摩帥會被炒，肯定會勃然大怒。而對球迷而言，他們也不會接受這樣一位主力，竟然希望領隊被炒！而就在摩帥被炒當天，山齊士在社交網站，上載慶祝30歲生日的圖片。

也許，摩連奴的戰術落伍，但陣中球星的專業態度也該被球迷所譴責，像山齊士是摩連奴最重大的收購，他卻沒有全心全意幫曼聯和領隊度過難關，甚至私下希望對方被炒。

又 The Sun 獨家報導

呢排 The Sun 都幾忙

鏡報同太陽報咁多獨家

個whatsapp group有3個人
rojo + sanchez + 太陽報記者

單單都the sun
好好睇 作到d球員好似愛回家咁

係咪我地隊入面有球員做祕撈

越來越 cls##

不如話pogba 拎住槍指撚住木狗
叫佢炒摩狗啦

太陽報獨家報導 有普巴身邊好友透露 。。。。。。

普巴賣料比 The Sun

dllm

英國太陽報獨家報道，普巴曾在摩連奴被炒前一日，在Whatsapp傳訊息威脅活禾特：「你有一日時間炒摩連奴，否則後果自負！」

我求其都作到啦

貼去fb 大把人信

英國太陽報獨家報道，據消息人事透露，普巴在摩連奴被炒同日，將自己的世界杯冠軍獎牌高掛於更衣室中央。

英國太陽報獨家報導，一位前曼聯職員透露，普巴於第一季加盟曼聯時已經打算迫走摩連奴。

英國鏡報獨家報道，普巴曾在Whatsapp群說：「屌你老母摩連奴！」，間接承應與摩帥母親有染

屌你老母
屌你老母
屌你老母

英國太陽報獨家報導：前酒店員工曾看見盧卡古於摩連奴酒店房行出，嘴角疑似有乳白色液體。

出面好撚勁 都係番入黎算

Wtsapp gp

綠木真心勁

不如話褲上沾有啡色液體

撞親個腦咪好囉
希望你可以負負得正好番唔好再入來扮曼迷

Sor囉 IT狗文筆無咁好

女友肥路試 報左一個月快期都未搞到 朝朝F5

唔好好似拉xxx咁樣害人啦

老作又幾難

出親都有貨交 控場提場做到足，又肯不斷走位配合
球迷球員都鍾意佢，踢法又唔係唔啱摩佬
完全唔明點解摩佬要清小豬
唯一諗到既原因係清小豬空返個位出黎方便佢買馬迪
同埋摩佬清小豬同V92清VV既做法一樣仆街

因為小豬無得俾佢用到殘 用一場抖一場晒左個head count
要清左佢俾佢請人

小豬一年有幾多助攻

屌奶星
原來利迷因為當年希斯堡慘劇報道嘅事同太陽報誓不兩立
但當太陽報報普巴啲嘢就信到十足

俾錢人搞

In 香駕 We Trust

公道d啦，大公報都唔同咗鎗頭啦，要抽水點會計住邊忽報紙呀

淨講控波都好過渣古幾皮

就係香駕搞到成堆馬路炸彈

香港班猁得淡笑，係咁上下啦

好似雙槍

我d猁同事仲口賤

1 take pass

Facebook comment

1st day of training

Ole Gunnar Solskjaer: Beautiful long pass Romelu.

Lukaku: That was my 1st touch.

肥左兩次

屌你啦 考駕院都要考三次

蘇B不如升Chong同天使仔仲有Garner用下

駕院一肥根本應該終生禁止再考

無咩傷兵下 升來做咩
借出去好過啦

練多陣先
唔好咁快上黎

摩帥被炒太陽報或成最大贏家

真馬準備出手了

摩狗

真
雪一招雪到硬曬

屌

咪再扮曼迷啦唔該

有料唔駛太遲上, 最緊要係多d 1隊上陣機會
朗隊16碎就踢英超

我自己係屋企睇都開心到傻 仲要出親都訓身 隊波會生左

朗隊18碎已經好能勁

班猁成日拎我地空難黎講笑

蘇B踢曼聯時既入球集。
基本功扎實，球風實而不華。
控球，走位，埋門都有一定水準，蘇B絕對有資格教依家球隊入面果幾個前鋒點樣踢先好。

點解話我扮曼迷？

咁早上黎幾場入唔到波就比呢度D人屌到衰過地底黎啦
而家呢個環境暫時唔岩搵佢上黎

左一係...?

如果有杯仔可以俾佢試下
可惜聯賽杯一早出咗局
下季先啦不過

出撚埋場踢都得啦。

卡斯帕

我都係
真係睇到笑
好想買返個季件衫印佢名

快D到星期六..好心急睇蘇B重返奧脫福

星期六作客......

自膠 SOR

如果係真就罪加一等

睇咗蘇b重返卡迪夫城先

所以lkk肥到咁？

好撚似我平時玩fm特登玩野咁 特登搵主力屌又賣晒啲人

幾錢左右？

睇落去實而不華, 實際係樣樣基本功都超哂班
左右開弓又快又準, 推波急停, 身體平衡力, 接10層樓既波, first touch, 頭鎚, 走位, 反應
屌奶星依家我曼邊個拍埋去都無得比

丁還丁，但球王片渣古都有啦

佢好多波都係射網仔入，仲有一點lkk呢世都學唔到就係企位。企係適當既位置去捕捉second chance。

吹還吹, lkk 無一條片有sob既靈氣

呢句真

肥古唔減肥都唔好出黎啦

所以我會講作基本功扎實，球風實而不華，前鋒應有既能力都有一定水準，而唔係吹到佢有幾。

因為蘇B太易傷，而且對比起佢果個年代既前鋒蘇B未算係top果班。

我覺得以前踢波班人真係勁d

Fm妖人 綠木

蘇B頭痕 盧卡古請事假休戰兩場

好消息

被請假

減兩個星期肥先

山狗返左黎未

馬福終於有人教佢地點踢點走位

黑鳩唔出, 前面出馬福踢雙箭?

如果真係有親人過身, 請假都好合理
希望佢藉此可以轉換下心態

babyface如果係呢個球壇 應該值8000萬

曼post 依家好多迷摩
惡撚過狗

聽晚失分肯定仲多

實有, 放心
「邊個教都一撚樣」

渣古既笑片好睇d

成日都覺得走位同埋門觸覺呢樣野好講足球智慧同天份。

小豆既基本功同蘇B比係差D，但佢同蘇B一樣有一個能力係其他前鋒好難學得到，就係識得捕捉second chance, 呢點好重要，識得係己方攻門前走入禁區捕位執雞係天生觸覺（我就真係睇唔到lkk有呢個能力同天份啦）。
仲有一種能力就係識得自己走空位，仲要係唔知幾時走左去一個極度有威脅既位置。呢點係依家球隊果幾個前鋒都冇既能力

咪一鳩樣.jpg

公道啲講句 太陽報講摩連奴個陣
個個咪又喺度屌 依家到普巴就話太陽報都好信

一招真係要學下丁力d 淫亂走位先掂

學唔到
250係哥帥教出黎先識走位

睇下雲佬 蘇b first touch
諗下lkk first touch

D 迷摩真係痴鳩線
遲下連卡叔都jer 埋

被事假

之後日日迫去跑10km

睇lkk first touch係

當比佢休息下同減肥

最怕佢太傷心勁食野。。。。。

...

dklm
條笑片幾球都普巴交,佢踢好d
普巴都多幾個助攻俾人屌小d

咁大間球會 無專員監測LKK 體重

超哂標都俾佢出場

無教練 訓練佢D 控球

我話ok就ok

teslun踩油？ 踩電下話

LKK：（MK妹聲）肥左少少啫，肚餓食多個丁麵先訓

聽講LKK爸爸走左

其實唔用好正常
用左既話佢邊有得場場伊巴 場場馬迪 場場LKK

可惜咸爺退休唔做領隊 去做班主
好想睇到佢做曼聯領隊

到時每分每秒都要影相FOR 商業用
訓練緊果陣臨起腳前都要擺POSE
化妝師/攝影師多過 教練/軍醫

LKK真係好撚雞叻
唔出佢又唔係
出佢又唔係

純鳩嗡
馬仔 普巴 福仔
馬達
有無得諗

請假大飲大食渣

Manchester United will give interim boss Ole Gunnar Solskjaer £50m to spend in January, with Douglas Costa and Tottenham centre-back Toby Alderweireld the main targets. (Source: Mirror)

咪撚玩啦

LKK控波實在太差，次次見佢控波都要用幾秒去修正，俾你修正完，對手既後防已經返哂黎，咩先機都無哂

而家50m咪又買二線兵
仲唔夠多咩

我都覺得beckham做領隊好鬼正，型佬領隊

佢梗係嘆世界啦 終極人生贏家

鏡報唔洗貼出來 無人想知

賣左人就可以唔止5千萬啦

92班合組教練團

傑斯做主教練
咸爺教傳球，傳中，罰球
史長老教中場踢法理論同控制節奏心得
尼維利兄弟做戰術分析
畢特繼續做青年 軍教頭

之後搵其他名宿教其他野，例如搵雲佬教授前鋒走位，進攻意識同埋門。
搵李奧同維迪教後衛佈陣，互相補位包抄

當然前題要佢地都係踢而優則教

又幾好笑

連教練團都玩球迷陣

識踢波唔一定識教波, 都係正正經經搵返教練組啦

星期六就可以睇到底邊個先係鬼

有預感星期六都係會失分

靜啦NIGGA

hi 漸凍人

死黑鬼

笑甚麼, 你也是黑鬼#xm

聽日幾點有first training?

咁踩電囉

今晩係咪有記者會

點會比錢1月買人
又知下任領隊岩用？
買幻幻就話姐

如果呢場都失分真係大換血把啦

原來渣古父親去世，要去奔喪
屌小佢一個星期啦

RIP
2018年都唔屌佢啦

C朗都好似個老豆死左之後先變勁

C朗變勁係因為佢勤力

C朗果年撞岩老豆過身冇跟隊黎香港收克勤份禮

Ching咁大方

Rip

Douglas Costa 同 Toby
應該都係依家轉緊既目標領隊岩用既球員
所以會買唔奇

問題係 傳出黎既50M夠買邊個

但上網望下
艾達韋列特目前與熱刺的合約僅剩一年就將到期，合約中有一項延長一年的條款，並且含有2500萬英鎊的違約金條款。

艾達韋列特的合約中有2,600萬鎊違約金條款，將於明年生效

點解成日都想傑斯做主教練 傑斯根本就係平庸料

希望蘇sir 識用我黎拉右邊打進攻足球啦

姐係已經有十足把握某君一定黎教咁
但係熱狗好似傷兵潮 仲要季中點會放比競爭對手
costa嫌左邊唔夠多用咩

之前啲細球會揾佢教又唔so人

請左體育總監先，一定買完又唔岩用。

艾達韋列特的合約中有2,600萬鎊違約金條款
違約金 熱無得SAY NO

costa打右邊多

Douglas Costa 好似續左新約

呢個去蛆之前就應該搶啦，依加又貴又老左幾歲

係岩岩祖記用40M買斷左合約去到2022
但睇返今季costa 係祖 場場後備踢20分鍾左右
有C朗 有戴巴 想走唔奇既 不過季中要搵到佢過黎唔易
萬一有人傷都要有個人頂下 除非祖記等錢JA 又唔似

TOBY又係雖然有解約金
但係熱有得爭下聯賽 歐聯
依家過黎曼又係好難

無俾你打過邊咩, 咪又係次次中走去佔中

toby真係1月過黎 返到熱狗主場比人屌撚死

買人得返歐聯可以沖
但係機會好微

馬仔福仔天使仔
普巴 馬達 馬迪
ddg

要人教先識死去右麻

咁打工仔除左榮譽 都講錢嘅
反正熱狗都攞唔到冠軍 點解唔搵多啲錢

無睇開熱狗啲波, 條友係咪真係咁掂
一陣出高人工搶完返黎變左山狗

toby仲有正選咩？

TOBY真係勁
當年馬會借左比修咸頓
修咸頓個季 排到上第7 全季失33球
熱之後個季即係簽左佢
熱由無佢既 失53球 變到 失35球

奴爸爸 rip

睇返近十年炒摩連奴既球隊之後果一兩年既命運，望落除左國米，其他都好似唔太差

車一時期：摩連奴第一次落車，當年看守領隊格蘭帶球隊踢歐聯決賽

國米時期：8摩連奴離去後步入中衰，有好幾年連歐聯都冇得踢

皇馬時期：施丹帶皇馬奪歐聯，贏西甲

車二時期，繼任人干地帶車仔重奪英超，雖然之後都係死係內鬥

咁就唔知曼聯既下場會點啦

costa 左右都岩洗
但要買應該係佢係拜仁走果年買

D人夠話V92帶完既隊會好撚勁
好似之前巴塞 拜仁咁啦
依家咪一鳩樣

唔知你記唔記得熱刺以前個後防穿成點

一個TOBY去左熱之後
依家已經無人記得當年熱後防幾咁ON9

我曼最叻破紀錄

講緊你隊富咸？

點解我曼唔打算賣人...

阿祖安奴好似係死左老豆之後開始墮落

高價賣唔出, 賤賣俾人屌
點賣

寧願佢賤價賣都好過留哂啲人係到..

Sob 話親自做射門訓練 考驗下ddg

你講事故時間同地點就得 cctv唔洗係正附近的

應該冇得再落
依家已經波又唔識控/頂
單刀又射唔入咁

個個都咁廢點賣

LKK轉行打rugby算啦

人工太高甩唔到

“Martial you’re 18 yards from the goal..SHOOT
Pogba you’re 18 yards from the goal..SHOOT
Lukaku you’re 18 yards from the goal pass to someone else that can SHOOT”😂😂😂

依家肥到隻豬咁 又唔係肌肉 都唔知咩事

個人覺得
一月唔好買住喇
而家球會方向唔清晰 , 各項比賽 得返歐聯玩
咁不如照踢 留返彈藥比下一手
或者真係有個plan 先買人啦

Dimitar Berbatov claims he would like to Manchester United manager one day, as the Belgian looks to kick-start a career in management.

“Like me, he [Solskjaer] is an ex-football player for a big club and he has got the break that he needed,” Berbatov told Betfair.

“I am curious because I have been part of Manchester United, and some day I want to be a manager. I'll need that break too at some point.

“There are only a few 'chosen ones' who start off at big clubs - Pep Guardiola and Zinedine Zidane both had lesser roles at Barcelona and Real Madrid before taking the reins to great success - but Ole has earned this opportunity through his good work in Norway with Molde and coaching at United.

“Who knows, one day it might be me in charge at Old Trafford. I am doing my badges now and my ambitions are high.”

The 37-year-old also went on to claim that he would like to start his managerial career in England after successful spells as a player with Fulham, Spurs and United.

人地陣容完整好多

點解咁多名叔都想教波？
係咪太受阿sir嗰套影響

定個個以為自己做到新歌狗

b9快d教我腳面痴個波落黎

諗起佢煲住煙屌人就正

佢個腳輕鬆痴波真係痴撚線

蘇b第一場就倒戈

沙蛇咁

Solskjaer: "I didn’t think twice when Manchester United signed me as a player and I didn't this time either. This is an honour and a privilege."

Solskjaer:
January transfer plans
What happens in January? Will you have an input in that?

I will have an input but the job is to get to know the players, observe them I’ve seen more or less every game from Norway but to get to know the players, what do I think I can improve them on and the club have got the recruitment and scouting, they’ve got their targets but I’ve not sat down and talked about that.

名叔教練團
GIGGS - 教扭
咸爺 - 教斬
屎高C - 教分邊
堅尼 - 教踢人死腳
HEA碧 - 教HEA剷
加里佬 - 訓導主任

依個堅定流 都幾仆街下喎

賭佢落台都係太陽報呢啲小道新聞, 真定假根本無人知
慶祝生日無咩問題下話

-普巴訓練場大聲慶祝
-山狗落河WHATSAPP 對賭

唔知D 記者下一單會報D咩呢

唔係話同卡膠隻抽咩

賭佢落台個到 如果全能到仆街真係有做 真係太無職業道德 完全可以封殺佢

呢D 新聞係俾D 反曼PAGE 打飛支用

戴埋黑超

Rojo:屌你老母山狗 又無2萬磅

呢啲小道新聞聽完就算啦, 根本證實唔到真假

皇馬果時摩佬到施丹中間隔左幾件wo師兄

想一步登天 只會跌得更慘

對賭唔係好信

師兄之前開左個魚拉特po wor

安76 同 賓賓呢

不過不失咁

安 第一季有歐冠

第二季季中友賽輸俾米蘭後就食晒屎

賓賓就半季收皮，施丹季中接手開始就

又話山狗淨係同廢奴迪基亞馬達有計傾
轉頭同落河賭摩狗幾時落台
有計傾不特止仲講d咁敏感既話題

之前話山狗獨家村更衣室好少同人有計傾
而家變左活躍於WHATSAPP GROUP

寫呢D 新聞好笑
信個D 重好笑 (不過反曼實信)

Ole: "I had the best manager as a player. [Sir Alex] influenced me in everything - ever since my injury in 2003, I've been making the notes, what he did in certain situations and I've already been in touch with him, because there's no-one better to get advice from." #MUFC

蘇斯克查透露，已經與曼聯大部份球員溝通過，並已經定好本周對卡迪夫城的正選陣容，他特別著眼於今仗擔任後備的球員：「我希望那些在後備席的球員知道，他們仍是球隊的重要一員，擔任後備不算甚麼，我相信沒有人擔任後備的次數比我更多了。」

談及球隊現時的情況，蘇斯克查表示隊內士氣仍然良好：「他們的心情都很好，有部份球員在我上任之前已經認識，我執教曼聯預備組時親眼看著他們成長，所以他們對我不會陌生。」普巴lin？

Ole:"The first game is about giving my principles to the boys, getting them to understand how I want them to play, how we want to play as a team," Ole says. "Then we'll start looking at results and seeing how many points we can gather." #MUFC

山狗真係返緊黎

蘇蛇

返黎都冇用啦
明顯係真回塘

連何wayne都燈

體嘢果邊狂屌

幾有說服力

會唔會就係我地心目中既

由佢講特別有說服力

洗盡鉛華

名宿一定無條件撐

hyper版

有屌咩，話左今季放鬆睇波既

講乜都有啦
球員時代後備都入過百球

好正

講到馬達會係曼既核心

有尊嚴地生活到未

原來sob教過青訓年代既普巴

唔知佢地關係如何既呢

以前落後/打和果陣 後備出場個班球員都都俾到希望我地可以改變賽果 好想蘇B可以tune到班後備都有呢種震攝力！

前撚屌教頭永遠放爆炸出黎

小豆

Click廣告撳廣告播曬啲廣告

希望普巴同SOB夾到啦，話曬睇住佢大

好愛蘇b

有無sauce

佢就算借去賤種出親場都有貨交

plan B 呀
Respect la

出爆炸先打地面啊，吹咩

上場爆炸用腳分左幾球波
笑撚到我

🇳🇴🇳🇴🇳🇴🇳🇴🇳🇴🇳🇴🇳🇴🇳🇴

好想J Ole
但今次真係唔敢J...怕失望愈大
班大帝唔該生生性性,只求踢得好好睇睇

Lkk daddy 過左身係咪真

出其不意 攻其不備
孫子兵法

yes 希望佢因為依件事 會食少d野瘦翻

聽日普巴福馬應該一定正選
之後應該馬迪抖/雪 出hehe
再出埋馬達 p仔/fred
會唔會瘋狂彈彈波

人地彈彈波？

咪撚玩啦 fred點彈 比波大力到

你識條撚

。。。理性討論 佢比直線都ok 叫佢玩小組真係差d

駁下腳比普巴 hehe彈算啦

請恩恤假係真
咩事就無公佈

見未有人反 就知今次大撚鑊啦 蘇蛇一定撚唔掂班大帝
決定反左先
蘇蛇

lin有

射個波飛到九丈遠 震懾所有球迷

吓 原來蘇斯克查對草地敏感？真咩？

講真
福第一季嗰陣勁過片入面個Greenwood
希望SoB教到佢嘢

日日為左老豆跑１０Ｋ

佢踢法又好似福仔
不過有排都唔洗上黎啦，除非福馬都走

有排啦 得17歲 過多兩三季再講

施丹下年教袓 屌帥教賤種

sob後生果陣同hehe有小小似樣 有無人有同感？

sob鎮唔鎮得住班大帝？ 依隊曼好撚難搞

話晒都係名宿，又係睇住普巴ＬＩＮ福佢地大
應該點都有Ｄ力既

我地要肥普

唉 學埋lin啲衰野

曼聯雙傻

班垃圾迷摩便宜仔聽下啦
成撚日話人25

迷摩成日用"一日係曼聯領隊我都會支持"呢個做擋箭牌

方大同？

好撚柒

好似MK仔謝師宴去旺角中心買既衫

成隊波比摩佬搞到烏煙瘴氣都繼續支持
仲要最好賣哂d唔聽話既人
唔聽話成廿幾個人 點賣

發覺上年開始牙妹冇咁痴lin
變左福仔好似lin條靚咁

下= =
話福仔柒都算 話福仔係傻lin條靚真係唔得囉-,-

考車都柒成咁，話你係lin條靚已經算比面

講緊你自己?

BBC話sob打開防反
何蛇就話佢打開主攻

總之撐曼就要撐領隊
話撚知個領隊搞破壞
球員對領隊有意見、發揮唔到就係25

靜啦 我第三次1 take pass 呀

華利拿去左哥本哈根，當年都對佢有d期望

假設刮唔到肥普 仲有咩教練可以揀

why not both?

Moyes
V92
Cloud add
干daddy

拖舟教祖記
我地搶屌帥

搶你好過

見到曼po成日講sob
成日以為係你條女

Me teach

屌你老母 我次次見到都會心微笑

#mufc will not be panicked into any transfers in January and are prepared to wait until next summer if deals can‘t be made for any targets at the top of their list #mulive [standard]

我都想爆佢嚟踢右翼
專追住渣古個頭同腳傳中

辣殺, 咁都要考三次

耶子果陣又唔見有人咁講
耶子真係無辜架

摩佬依加冇班落，有冇得諗？

回巢玩番2季

仆咩街, 打工唔妥閪老細有幾難理解

法蘭克福個Jovic好似幾正

希望普巴出番黎之後脫胎換骨
星期六首戰睇下蘇B會點出人排陣

bailly 屎波中堅
普巴 hehe fred中場

好驚蘇b第一場撻Q

撥亂反正

娃娃臉殺手老左好多
有白頭髮

Sob影隊相未

高普

最左就係個龍門教練？

傑斯係椰子被炒後暫代帶隊首戰大勝諾域治4比0...蘇B...好期待

遲遲都唔影隊相就係等炒摩佬

蘇b第一次有差池實俾人爆閘

個場出咩人

係, Emilio Alvarez
摩佬班教練團得佢一個無走

西班牙幫fd子

山怒屌報紙佬作新聞

朗隊入兩球, 後備馬達兩球

1de Gea
4Jones
3Evra
16Carrick
5Ferdinand
15Vidic
25A Valencia
23Cleverley Substituted for Hernández at 71'minutes
19Welbeck Substituted for Mata at 60'minutes
10Rooney
26Kagawa Substituted for Young at 65'minutes
Substitutes
8Mata
12Smalling
13Lindegaard
14Hernández
17Almeida da Cunha
18Young
24Fletcher

但我係OT MegaStore見到有今年隊相嘅杯

搵件好少少既體能教練啦
搞到隻黑鳩又肥又慢, 中堅玻璃到喊

反定先
一早話明叔教波唔撚掂

搵番Rui Faria番黎 🤪

以後放 post 頭??

望就望班波肯跑..咪撚再成撚日企定定等波到..下下要有波在腳先識踢 郁...

實跑架喇, 成班實搏盡去證明摩佬走係啱
分分鐘見到成季最搏既普巴

成班恨左咁耐 再冇踢得差嘅理由

醜人多百怪

Daehli同Eikrem

點解mckenna 件衫冇名？

So sir好撚型

回購媽咪迪奧夫踢右邊

屌 拉福好學唔學
而家成撚個陳展鵬咁 成陣亞視味

Angel Gomes and James Garner are in #mufc‘s travelling squad vs Cardiff #mulive [men]

拎左去洗掛

啲衣著同八兩金有咩分別

似係 平時都有件KM

個女記者

真係好似陳展鵬

08:47
條女係咁電鳩蘇b

條木呢

渣古睇片學下野啦屌

牙莊呢

連加特化到塊臉成個白人咁

好想快Ｄ知ＳＯＢ既正選係邊班
普巴朋友隊

如果個下巴再尖d就完美

真係好撚柒

仲有兩日

點解出面咁多個戰場

非曼迷見到摩佬教曼越教越衰好興奮 以家一炒摩佬就顛撚曬

利狗贏完之後好搶口

Manchester United travelling squad vs Cardiff:

De Gea, Romero, Grant

Dalot, Bailly, Lindelof, Jones, Young, Shaw

Fellaini, Matic, Herrera, Fred, Garner, Pogba, Pereira, Gomes, Mata, Lingard

Rashford, Martial

#mufc [MEN]

大佬寧上場熱身傷得好嚴重？

唔係本身骨裂緊咩

華隊長真受傷

爆炸其實都救過摩蛇好多次

好撚柒呀屌你老母
唔係亞洲靚仔咪撚帶呢D 眼鏡啦

LIN係sell柒
型既唔洗佢扮啦

唔知狼隊做唔做到強隊殺手

10年前嘅今日我地係世界冠軍

公道講 兩個都好柒

華西傷完好耐耐
Shaw就真啱啱傷完即刻入返名單
細緊就傷左，未有復出日期

馬 福
連
普 馬迪 hehe

呢個4312單翼陣應該係暫時陣中最好

有你都好

上季摩狗教差馬仔
希望so b 可以調整返個心態

贏左隊普通隊都咁多個po

馬廸

即係433

猁已經冇球隊阻止到

Sob

之後幾場好關鍵

聖誕快車要打阿同鄰居，俾佢過到就仆街

鏝贏唔到就仆街了

So sir鐘情4231 wo

門將: 迪基亞/羅美路/格蘭
後防: 達洛特/拜利/連迪洛夫/鐘斯/楊格/梳爾
中場: 費蘭尼/馬迪/靴里拉/費特/加特拿/普巴/佩利亞/高美斯/馬達/連加特
前鋒: 拉舒福特/馬斯亞

鳩估
馬 福
Mata
妹 matic hehe
Shaw 白lin B仔 大碌

仲Matic
就死啦佢

摩連奴的發言人艾拉妮奧 - 帕拉美斯接受採訪時諷刺伍德禾特：「 這有兩個例子來證明曼聯正在發生的事情有多麼‘了不起’。先說費蘭尼，他的合約到期了，如果在合適的時間續約，花費只需要今天的一半。但伍德禾特先生卻讓他成為了全隊第三高薪的球員。」

「 同樣的事情還發生在迪基亞身上，曼聯一兩年之前就可以和他續約，但是現在他的合約也要到期了，如果他們想要繼續留下他，就不得不付一大筆錢。這是多麼‘美妙’的經營啊 ! 」

可能本身都冇諗住續爆炸頭

開季到而家 我最想睇竟然係今晚個場

應該唔會好似摩咁出麥湯 馬迪 爆炸三中場掛？！

出面好撚熱，屌咩

希望今日睇到主攻

期望愈大

唔知今晚DDG有冇隊長做呢

射門會多過摩佬掛

但入球一樣

今晚開個即討賀賀佢

今晚睇波

你想乘機做PO霸姐

BB性誕節去邊度蒲呀？

[推到完場 蘇蛇第一戰] 卡迪夫城 vs 曼聯 1

Mourinho tactics
We need to adapt to our opposition every time in order to win.

Solskjaer tactics
Its not about them, its about us.

SOB

出齊士番到曼市出得未？

仲未作客鏝 曼 主場對車 熱
唔撚信佢贏撚晒仲係不敗
猁幾時變番海鮮猁

簡簡單單 lukaku 一定做唔到
或者飛機

都係個d啦
屋企啊 連登啊

小妹好想同你含

猁負碌咋

顧掂自己先

而家無女淪落到要搞GAY

今晚淫亂走位陣
雙馬, 普巴. Hehe
諗起都爽4

幫你含埋

啲女比某幾個會員食曬.搞到呢到烏煙障氣

曼區成班咁興奮 feel到今晚要豬了

Solskjaer: “I've got a hairdryer. I am not afraid of laying down the law. When your kids disappoint you, you don't give them chocolate do you? You treat players how you treat your kids. You want the best for them. You want to guide them. You want to help them.” #MUFC

蘇蛇

諗起普巴控失波個樣就爽4

Solskjær: "He’s a (Pogba) better player, of course (compared to when he was in the youth team), and he’s one that I want to get the best out of.” #mulive [telegraph]

希望蘇b搵到套嘢發揮普巴100%

下個po我開

痴線摩蛇走咗先嚟出隊相

1月唔知會唔會搶rabiot 同draxler

仲要draxler 左邊一堆人啦wo

成日覺得右邊係菲臘仔

諗清諗楚 搞掂戰術 先好搶
我哋已經有好多中場 唔想又玩正選中場爭櫈仔

今場好緊要, 開壞左個頭即刻被班球員無視, 球迷會無曬信心

我都以為係

rabiot唔係簽疤咩

食哂啲女好仆街, 真係想嬲嬲地豪一次去澳門黎次淫賤聖誕

又去疤😑😑😑

依個page會唔會俾猁婦report

可能有猁狗已經cap得左你講既野架啦

聽呢度講佢假曼黎, 佢講唔計

其實要發揮普巴100%好簡單
就係比佢攻，比佢同朋友隊夾，令佢心情好Ｄ

其實係邊個黎，好似無跟摩９走

傻鳩猁, 你地d女叫我著曼聯波衫屌佢呀, 話好有feel

屌你老母！

M底

龍門教練

點先入到會做真獌

迷連

鋤到佢震哂, 射落佢件猁記波衫

打得差果時你地唔記得者

屌埋小妹得唔得？

猁記波衫用黎抹精都侮辱左自己啲精

右邊喎....

屌睇錯野

再扮女人就屌你條女

從那天起我竟調亂左右

Mckenna囉

唔使錫住我痛

FIFA岩岩更新可以用碌木，非慣用腳5星
雙槍將黎？

成個曼區得三四個人迷lin 我仲未着過今年件lin波衫出街

bb

佢攻咪又係唔掂
成日禁區外鳩射

唔同迷泡狗傾計

入左波果Ｄ你唔講，牙朗夠成日鳩射啦

蘇B快d過招比馬仔 福仔

bb唔好唔理我

今季有入過遠射？唔多覺，連上季都唔多覺

普巴加盟之後真係勁少入到遠射..罰球
祖記既5成功力都無
希望蘇B會識用普巴

堅尼：有人話摩連奴同球員反左面所以被炒，
如果有d球員超重，有d唔認真訓練、冇貢獻，
有d直頭hea踢，你必須要同佢反面，
我為呢d球員羞恥，淨係識匿係經理人同教練後面，
我唔係摩連奴fans，唔好誤會，
呢d事根本唔會發生我地果個年代既更衣室，
我地唔會容許有人出糧唔出力

係fb見到 我地就係差咁個大佬

俾佢同班朋友自由走位已經得啦

咁個領隊同啲救咗佢嘅球員反面又點計
死攬啲踢得差嘅又點計

好想睇返反cup個次既普巴

最想SOB教福點樣射單刀
條友成日走靚位單刀唔入

佢入到今季8成單刀起馬多幾粒

堅尼d廣東話唔錯

442/433/4231?

應該4231 架啦，433 D腳唔多齊
除非繼續出妹廸

唔知點解我覺得會出

今晚終於有想睇波嘅感覺

4231
..........福
...馬....普/連....LIN/馬
....歌王/普....靴
梳...拜....屎....碌

係無人識入單刀

老屎忽tone

堅尼而家同個廢老無分別

唔知會唔會出連登球迷陣 41212

普巴依d90後真垃圾

馬仔算最好架啦
福仔根本就要搵佢國家隊師兄 華DEE 學下野
大家都係尻跑，華ＤEE D單刀勁9條街

等睇so sir出返爆炸同matic

明明福 馬既第一季入好多單刀..愈踢愈回塘

福第1季其實唔係入開單刀 ,反而係走位親亂射先屈機
自從摩2季就開始變尻福

福仔唔知係蜜月期 定係因為俾摩佬擺得係翼位太耐無晒觸角

頭兩季d波靚到爆 ，
ｅ家變左淨係身後波尻跑單刀

應該會搞到暴動

咁講真都係呢班球員，爆同馬迪我估佢點都出是但一個

嗰季真係好好j 英超debut對阿隊2粒 打比又射爆鄰局

好掛住 伊巴 同 朗隊

其實段野好撚奇怪
有d球員超重，有d唔認真訓練、冇貢獻
明明係講緊LKK
但最攬LKK既係摩佬

認真訓練 場上有貢獻既 馬仔 個D就比佢雪

成段野同事實完全相反

堅尼講野真係好撚廢老
怪唔知佢同加利仔 教波一樣唔掂
個師父識變通 反而佢地唔識

牙敢

認真講而家曼聯入面最好防中應該都係馬迪 雖然佢真係好撚慢

4312

馬 福/LKK(減肥後)
山狗
妹 Matic Fred/Hehe
Shaw jones/Rojo/Smalling bailly Dalot
DDG(廢話)

xx：迷摩又上水

場場九十分鐘撚有力咩

馬迪輪換ok la

躝啦

費蘭尼夠做啦

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那囡囡給我

433 中場有5個人，可以防守d
Pog he Fred matic fellaini

4231 mata or Alexis 居中
可以打弱隊

So sir 救單刀成個Hehe 咁

好想知so嘅後防名單

希望蘇B會出多d P仔
屌你老味摩狗出完一場半場雪撚到宜家..上季唔番黎真係明智決定

不過如果係朗隊，就可以跑鸁再靚截，長傳返對面絕殺

唔記得轉acc牙

諗諗下朗隊退休後返黎屌下班細都好
肥 Sir

所以唔使爭
兩個都係仆街

朗隊會教到全隊波練分邊

蘇斯克查評價拉舒福特：「在他小時候，我就已經有觀看到他比賽了。他當時真的非常年輕，而我一直留意著他成長，而現在看到他進步的模樣，確實是很棒的感覺！」

而對於連加特，蘇斯克查則表示：「在我作為預備組領隊的時候，我讓他在對般尼的賽事中初次上陣，而在兩分鐘內，這名瘦弱的小傢伙就因為一個五十五十的機會，與對方一名非常健碩的中堅碰撞，而他毫不畏懼撞開了他。我給予了他機會，而他回應了自己具備質素。」

青訓聯，普巴朋友隊

你班仆街排球撚識唔識等set好個場先打

袁春望係唔係到
曼區手足有無特價

如果蘇蛇都唔出 代表咩？

so蛇

有咩人隨隊去左卡迪夫城

有返說話想講，從來無向人提起呃like，只係想搵位抒發吓

老豆無耐前走咗，一路有長期病，走得安詳，有個解脫，成家都無唔乜唔開心

聽日出殯，佢生前會睇波，無話捧邊隊，但好鐘意留意吓新聞

喃嘸佬話今晚早d訓，唔知今晚睇唔睇好，不過就算唔睇會開著個台等佢睇到，若然佢知道明叔返嚟教一定會好留意

其實幾掛住同佢吹波經

加油巴打

無咩特別可以做
得三個中堅三隻閘

RIP
好明白你心情
Lkk 同我地daddy 都走左

無咩加油唔加油，大家好接受，係難離難捨總有一些

分唔到你抽水定點

不過佢係好鐘意留意呢d新聞嘢，爆冷波都會叫我搵返俾佢睇

巴打加油
我老豆阿狗 由以前一齊爭冠到近年互相安慰
由細到大都話要帶佢去阿主場睇波(高貝利變埋做酋長 )
而家都未做到 Touchwood有一日佢唔喺度都未做就一定後悔到仆街

我老豆應該賭贏波就開心，唯一憾事係臨尾兩個月收水唔幫佢入戶口，果期佢毒素上腦亂咁落注

反摩
其實好撚憎佢 成日拎撚住個波帶 又唔係好技術
成日hold實個波唔知做乜鳩

巴打加油

馬迪加盟我地年半有冇傳過一球類似嘅波？

馬迪做好防守 遮線 搏腳就夠 成日想做埋pogba果份就做多左 拖慢晒

So蛇吹風機

巴打

佢其實截波同剷波能力都好低

咁唔駛佢進攻，佢仲有咩作用？？

健康費查 全方位屌打妹馬

冇遠射
冇直線
冇50碼長傳
慢
唔識癲狗搶波
冇熱誠飛剷
現位慢

淨係遮線同識玩吓扣波後腳

山返左去

出hehe同fred搶可能仲好

係你眼中應打10個前鋒
你唔識睇=人地能力好低

Nani勁到
全盛既佢有冇夏世三級數

Hehe 樸格巴 牙Fred

文盲加球盲?

瘋狂迫搶
係咁俾人轉身向後退嘅防守不了

咪盲反馬迪啦，俾摩佬用殘乍麻
第一季咪又係好勁

曼迷比近年嘅曼聯倍養到中游球迷嘅心態

呢度啲曼迷係咪都係後老費先黎？

咁容易滿足，難怪球員都冇上進心

Fb 成班弱智啦 慘輸完比利狗 都仲可以j話隊波爽快咗 有改善

今晚 最少3:0啦
新官上任三把火

咪盲反盧卡古啦，俾摩佬用殘乍麻
第一季咪又係好勁
咪盲反普巴啦，俾摩佬用殘乍麻
第一季咪又係好勁
咪盲反拉舒福特啦，俾摩佬用殘乍麻
第一季咪又係好勁

咪盲反摩狗啦 比皇馬用癲炸嘛
國米咪又係好勁

以前卡域克場均3tackle + 2.5 interception，再加場均 1 chance created,一季2-3 goal 2-3 assist
已經唔係叫真正世界級，只係叫英超一線

上季馬迪 1.9 tackle 1.8 interception , 加 0.4 chance created, 1 goal 1 assist
仲有好多曼迷收貨

拉車

咪盲反普巴啦，俾摩佬用殘乍嘛
祖記跟干地咪又係好勁

Lin既表現都有大把人收貨啦

事實好多人比摩狗用廢
馬迪之前祖雲 曼城 祖雲 一星期三場出足180分鐘
後生仔都要休息 佢30歲啦

lin做rotation 奇兵，咁嘅質素我的確會收貨

正如馬迪如果係我地後備，好似以前butt philip仔，佢表現我都會收貨
但係正選就唔夠

係

佢塞位 補位 比人打反擊拖慢對手 =全部唔計
前年用英超數據最高係尼迪迪
咁佢好勁？

忽然今晚有興趣睇垃圾曼

睇咩戰術即 主攻嘅 中後場冇咁大壓力 matic場場踢都冇問題啦

係呀，一個球場11個人
個中場淨係負責塞位 補位就夠，要佢比直線係多餘
個中堅淨係禁區清波就夠，要佢pass from the back係多餘
個閘位一場傳幾球靚傳中就夠，要佢識防守係多餘
個中鋒淨係識tap in就夠，要佢識做支點控傳係多餘
咁踢出黎咪做六弟囉

Kante就正正係你口中既例子
今年比沙利改做叫佢上去攻埋
表現跌左好多

唔好怪佢
佢話自己撞親個腦
所以有精神失常日日扮曼入來留言
有時重搶1001開po

咁佢塞位 補位能力好啲定11-13卡仔好啲？

1001